有冇人做緊小學補習社，入黎吹下水

做緊教會既，暫時係一對五，高峰期要一對九

近排萌生退意想轉其他pt，但又唔捨得，因為都有百幾蚊hr

教緊小學

留名

撞著sen學生好難教

日校啊sir？

試過有sen同普通學生鬧交，跟住兩邊家長約我對質當時好驚

係呀

我好新，未試過依啲，通常有事上黎都係訓導搞。點收科

補習社有百幾蚊咁好
我都係好多年前做私補先做到百幾
機構真係好難Ｒ到百幾